12/7主題曲：共和國戰曲—榮耀榮耀哈利路亞

再次引起世界共鳴

Mine eyes have seen the glory of the coming of the Lord:
He is trampling out the vintage where the grapes of wrath are stored;
He hath loosed the fateful lightning of His terrible swift sword:
His truth is marching on.
(Chorus)
Glory, glory, hallelujah!
Glory, glory, hallelujah!
Glory, glory, hallelujah!
His truth is marching on
I have seen Him in the watch-fires of a hundred circling camps,
They have builded Him an altar in the evening dews and damps;
I can read His righteous sentence by the dim and flaring lamps:
His day is marching on.
Chorus
I have read a fiery gospel writ in burnished rows of steel:
"As ye deal with my condemners, so with you my grace shall deal;
Let the Hero, born of woman, crush the serpent with His heel,
Since God is marching on."
Chorus
He has sounded forth the trumpet that shall never call retreat;
He is sifting out the hearts of men before His judgment-seat:
Oh, be swift, my soul, to answer Him! be jubilant, my feet!
Our God is marching on.
Chorus
In the beauty of the lilies Christ was born across the sea,
With a glory in His bosom that transfigures you and me:
As He died to make men holy, let us die to make men free,
While God is marching on.
Chorus
He is coming like the glory of the morning on the wave,
He is Wisdom to the mighty, He is Succour to the brave,
So the world shall be His footstool, and the soul of Time His slave,
Our God is marching on.

《共和國戰歌》（英語：The Battle Hymn of the Republic）是首美國的愛國歌曲，由朱莉亞·沃德·豪（Julia Ward Howe）作詞，為南北戰爭期間十分流行的歌曲，原版詞曲是由南卡羅萊納州人威廉·史蒂夫（William Steffe）創作。該曲亦可稱為《迦南之樂土》（Canaan's Happy Shore）或《兄弟們，你們會遇見我嗎？》（Brothers, Will You Meet Me?）並被當成營火靈魂樂傳唱。這首好聽易懂的旋律傳遍全國各地，並作為許多新歌詞的配樂（但多數的歌詞十分粗俗）。

打錯日子？

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點